呀joe開fb live，人數新高

面皮成呎厚
無人睇吖

嘩！好多人呀

打手呢，d打手去曬邊呀

嘩!真係好多人隻眼係有問題架